敬告各政治人物：做好本份，唔好擺連登上枱

雖然連登一直包括相當多既政治討論
但佢只係一個平台
唔係一個政治組織或實體
咪撚當連登及連登仔係政治工具
亦唔需要你哋週圍‘推介’

認同幫手推一陣

推

連登係中立地方

推介完一定立唔知咩法郁論壇

推 投好你的票 冇連登一樣有香港人

Pish

認同
唔好再俾壓力連仔

仗都味打完 介咩撚野紹？
撒左法味？
救左5個義士味？

啱

連登最愛國,打擊反對派搞亂香港不遺餘力

推

推你老母

班友想搞到我地被集火

push

唔好以為咁就呃到連登仔票先得架
做好本份自然會撐你

推比班撚樣睇

拎到唔好拎連登做政治工具啦
得負面影響,比人以為香港好多癡線佬

推
唔好阻我清算黑警

推 光環同成功 我揀成功

Push

推！ 一樣都未贏到宣傳乜嘢 連登一定要低調

咪力推連登，
咁搞法連仔好難頂壓力

連登仔個個愛國愛港，咪推我哋去死

連登仔其實好危險養唔熟
一陣反咬你地班議員就仆街

推!!!!!!!!!!!!!!!

想當年高登力捧笵國威

認同！
唔好浪費心機推廣連登，洗撚推廣咩。
救人先啦，一個都不能少！

我地要大和解

唔要大出賣

好地地一個討論區 搞咁多把撚？

連登同所有政客割席

垃圾政棍做唔撚到野要靠連登仔上場已經夠醜，仲要吹奏返轉頭。

推
俾咁大壓力連尼住做乜

對唔住 係若擺上台的話

浮上面就gg了

認同 推

連登思想太極端 唔係大眾可以接受

冇連登冇六月十二，
條送中一早過咗。

雖然我都讚成唔好擺連登上枱

Agger

推呀

害撚死
唔好宣傳連登啦屌

從來連登仔轉立場 半日搞掂 琴日朝仲屌緊捉鬼 下午就轉

Posh

推
連登只係一個討論區

唔好搞連登

推
唔好令連登變大台

重要嘅唔係平台
而係人
希望班友記住呢點

巴打學下中文先ok?
撤
未

咪臭係

push,禁搞法連仔有排煩

推動香港平權既論壇

班仆街靜少少啦 推乜撚野介

可能因為今次係港人自發行動，無大台無leader
台灣人要知道行動既情況，唔可以靠大台，又唔識搵，等間走左去睇隔離登
所以先叫佢地睇連登

但我都覺得咁高調宣傳怕有反效果

認同

Sorry 中文唔好 自膠
總之我地依家係咩都冇呀
係0呀各位

連登力量 唔好搞我地

功成不必我在

推網路上前 其心可誅呀黃之鋒

呢頭吹奏，果頭追擊，無定向屌柒全世界，而家就話唔屌飯民，唔割，以後做錯事一樣屌到1001

樹大招風
千奇唔好吹奏

咪搞鳩連仔喇

唔好講到連登咁把炮 69前仲成版屌達哥

都係討論區姐，唔駛亦唔應該神化

笑右

邊有人打仗推啲軍師出嫁

仆街，推我地出嚟死

yes 秋後算帳點算

最怕俾維尼同班狗搞到無撚左
又或者行番高登條舊路
連尼住巴打自己要小心 有咩幫手隨便出聲

條橋37諗
gphone之前一路有上開 應該跟得好貼

坐緊監點近得好貼丫

推！

推呀 呢度只係小學雞 痴線佬 死毒撚 種族歧視
假膠 痴漢 三失 不務正業人士上黎9 fing fing架咋

同意 推吖

連仔仲唔出聲明

咪搞平台啦 槍打出頭鳥呀

推！
隔離登先係基地

呢度變面快過變天

又冇學台仔跟顏色歸邊
我真係怕佢地精神錯亂

你推個在暗既forum上去把鬼

義士同和理非既功勞我地完全唔會想要
咪搞

係？唔好屌建制啦

pish

連仔可唔可以暫時關閉會員註冊

各位台仔
去高登啦

唔好再擺上台 呢度只係一個中立既討論平台

就係知你班連登仔怕出名
而家用嚟轉移焦點啱哂

你地唔好搞鳩我地同連狗啦
呢度完左呢件事就打回原形架喇

建制唔可以開 post?

去邊講都一樣

認同 只係今次槍口對外
但係本質我地只係一個討論區

好撚得閒咩，救人啦仆街

林卓廷老師？

無錯！！

統戰了

回家了
呀祖等緊我地

啱呀一陣 d 小朋友真係覺得自己好威

btw 今鋪係唔錯嘅

好似當年啲ON9以為話比人知自己係高登仔好威威咁

咪撚搞連登

無錯，唔好搞臭連登

有冇人去佢fb 發表下

推 比人擺上台 絕對唔會係好事

推 成班當連登係咩

連登推冧左大台
點知連登自己變撚左大台

大家高估左連登
其實根本呢度全部69, 612, 616都無出過去

推
同埋建議提高註冊要求 唔好比班政棍入黎當連登係政治工具

同意
如果連登得
FB IG 都可以做政黨

唔好笑死我

如果佢聲稱佢係根據民意出聲呢?
民意聲音源自連登

推！
唔好擺連登上枱

可以
圍屌啫

屌咪撚就係唔係話分化
但佢地咁樣明顯係鑊就我地孭
光環佢地收
冇分你我嘅，我地係代表香港人

本論壇充斥五毛警犬和精神病人

恕未能勝任代表香港

依家有咩人擺左連登上面，PM佢地叫佢地收返，咁落去，比人知道會攬炒

推
我地係愛國（香港國）人士！但唔想高調

咁但其實多啲人上嚟睇連登 睇下新聞 睇下政府啲仆街嘢
喺度俾人熏陶下
總好過睇01睇香討睇壞腦嘅

所以講連登係中立地方無錯架喎

無錯

邊個推介連登就係鬼！

agree

即使風頭火勢都要講返平時果句
飯民 ——成事不足，敗事有餘

宣你老母
傳你老母
推你老母
介你老母

而家連登仔有請你返黎做打手咩
做好自己本份先啦
咪為左票係度搞黎搞去

撤回惡法
平反612 學生無暴動

最撚憎d人黎連登上位

呢到係討論區黎架on撚尻

痴線佬論壇都有被消費既一日

已經太多人識啦屌

當上面d人發現連登好重要既時候

連仔應該好快俾人捉去坐洗頭艇

喂唔好擺上枱，蓮登中立架！！

大家最緊要提防果班用連登黎將自己造神成為社運kol果班
不過果班好撚明顯, 一上黎話係自己功勞既, 全部咪撚理佢

嬲豬
尋日見到你我金鍾放低枝花我先講完考慮原諒G峰
依家推連登上枱咩意思

連登係網上就夠了 唔洗成立野

up

❴記者請入 發問公投❵ 林鄭四點記招 答問環節

不要光環 只做實事

羅冠聰呢條仆街

鄺俊宇致謝我當禮尚往來
你咁同廉致五比零有乜分別

割蓆都咁話

重好笑過叫台仔上連登

係囉 一揚就打壓嫁啦
啲共狗好難防

哈哈哈哈

我尋日話黃之鋒好撚鬼叫大家小心就俾人狂插
今日佢同佢條𡃁就馬上叫全世界睇連登

低調啦，太張揚 搞到連登冇左
都唔知邊度聚集返啲人

屌咪屌，唔撚屌得啊

推

推連登上台即係想佢見光死啫

今次唔認同gphone既做法

但話佢係鬼既仆街，可以即block
人地監都坐埋都仲話人鬼，分明自己先係

連登一多人就出現分化

致羅冠聰：

1.撤回介紹連登言論
2.取消「代表香港人受訪」定性
3.向連登道歉

呢到比人發夢咋

所有野都係discuss bk uwants 做架

咪係
又唔係政黨

根本冇必要擺連登
唔明點解要咁做。

!

擺連登上枱我又覺得okay喎，俾多啲人知道我地既睇法

驚中箭仔睇唔到, 不如直接開post 點名眾志？

Any link？？？

今次活動順利(唔會用成功, 因為未成功) 嘅原因係所有工作夠曬分散, 大家齊心目標一致, 但佢地如果想係連登搞大台, 或者搞到連登變大台嘅話真係得共產黨先會開心

捉嚟冇意思
要另起爐灶根本唔難
多人講連登唔係壞事嚟
如果可以將連登政治取態變做主流香港人取態嘅話應該利多於弊

gphone 同羅37, 我想開post 點名眾志, 但驚比人話分化

暫時淨係見到黃之鋒facebook page有

對連仔未必係好事
下次重要關頭搵國家級hacker ddos attack連登
連仔應該頂唔住

唔使pm
佢哋實有人睇到

唔要求佢道歉，收返就夠

連登仔只係香港人

唔好，私下message解決，要快！

連登不嬲個生態都係咁
要多謝應該多謝babycondom同香討

連登一早有五毛入侵左, 鬼ac 不少,
廿萬會員可能有1/5係鬼ac 嘅話真係麻煩, 尤其今朝有post 踢爆左中國edu 都可以註冊個陣

連登雖然係公開秘密，但係始終限於某個群組年齡，社會上好多人都係唔知，難得呢到做到嘢保持低調唔好揚係基本common sense啦，下話？

佢一嘢揚出嚟，你諗吓有咩後果？ 後果之大唔係你一句唔認同就可以挽回。轉頭政府封殺你諗吓仲可以點啦不如？

黃之鋒一大堆劣跡，近乎所有大型運動失敗都同佢有關。我鬼定佢鬼你咪自己睇囉，我係nobody你block9我有咩所謂。

ok, pm 返眾志page 同佢地自己個fb

香港市民嘅睇法
係靠上街行動表達
係靠傳媒去見證及傳播
唔係連登

介佢老母紹

致鋒哥：

你做返實事得㗎啦（如：上電視做訪問、雜誌專訪、出席辯論場合等）

唔好整色整水🙏 唔好搞連登🙏

大家打電話既打電話，PM既PM,希望佢地盡快睇到

大把連囝自己都接受唔到
視而不見唔理咋
明知係癡線佬假膠理黎嘥氣

咁辛苦各自努力
分頭爬山

你一個外人自把自為歸功一個論壇
如果前中線有人唔識諗

連登分分鐘被人屈食人血饅頭架

我好撚嬲，我要羅冠聰清失！！
我以後唔要聽到佢失言！！

呢度學術討論㗎咋，歷史又好，心理分析夢境又好，語文都好。政棍過主

唔好咁懶 做自己應做既事ok?
唔好撚成日靠人

台仔PTT都無連登仔講野咁撚痴線啦
日日都風化，所以話，又多粗口

佢地和理非慣可能覺得好得意
但有無諗過，呢個就真係搞散個運動

連登仔係受過訓練的痴線網民，呢度好多idea，分化，五毛假膠，我地分到，會過濾曬有用資訊先send出公海對外宣傳

d唔知頭唔只路的人入到黎會覺得入咗青山咁，又會人講乜信乜，最後會變成真痴線

而且連仔已經好大壓力，被鎖定分分鐘會server down

唔要求道歉，要快d收返

其實連登係有好多台，唔上只有政治嘢

雖然你講他的好好
但我都要講句'味你老母"

自

yes 我明佢地想做返d野 多謝我地
唔洗啦 好心做壞事呀
gphone del fb post！！！

唔好污染呢個清泉

之前咪有班連登仔話搞連登黨，搞啦，用嚟應酬下班仆街都好

眾志係直情想暗示佢地帶動連登

佢想扮有份參與討論/決策

同意

大家都係批評佢同羅冠聰
叫佢收回言論，做實事，唔好放討論區上枱，但唔會話佢地係鬼

““一大堆劣跡，近乎所有大型運動失敗都同佢有關。””

幾乎係鬼/分化撚/私怨撚既必備用語（但無證據）

可block

樹大招風啊屌
唔好再擺連登上枱啦
遲早比人清算啊

叫佢收番啦

呢個唔係清泉，係網路青山

其實係相反
係呢個月先清泉
所以唔好俾人睇真面目

講緊等件事完左先，唔係呢個時候玩D咁既野，叫鋒哥收返先

低調處理

係撤回有關言論

打勝仗點解唔慶祝下？

❴記者請入 發問公投❵
林鄭四點記招 答問環節

駁唔到

連燈一陣燈尻晒佢地走

得啦 快d block我

你鍾意點諗就點諗，歷史證明咗好多嘢你自己google。

未撚贏過

一旦連登出名
恐怕會招惹共狗同警狗加強監視
更可能會有hacker攻擊
都係唔好放上黎啦

精神病院何德何能

清泉喺二百萬零一個人心入面

唔該大家各位巴絲都唔好再公開提連登

咁樣揚一揚，後果可以極大

連仔好快同陳醫生一樣

呢舖真係多謝gphone自殺式回傳

屌佢班友係咪傻撚左

泛民屌你老母

聲音好單一 wo
政見不一已經不停人身攻擊
Block人 起底
唔係一個海納百川巴地方
冇係你講到咁高尚

呢個真

yes

比人封殺，連仔快d寫個新連登2.0

眾志就真係個腦有問題要睇醫生

推 各有各做 唔好推我地上檯面

兒登仔好多連波台假膠都分唔到
係撞板撞足幾年先好返d

PISH

有冇人pm 佢！！

屌你老母，連登比共產黨視為頭號大敵就唯你地班飯民是問

push!

靠政治搵食既竟然將個波射俾連登

捧乜死乜 教主光頭佬gphone 熱狗 本民前

全部仆曬街

連登仔都只係普通市民
監察政府時議員都會受到監察
唔應該成為政治人物用黎宣傳自己既平台

連登要低調牙

推推

低調先做到大事
你班仆街想捧殺

眾志真係唔該成熟返少少
脫離左學民咁耐都仲係細路仔咁
你地已經係大人唔再係中學生

浮左面到時有大事就唔止DDoS咁簡單

制度係中立既
係人口比例問題

唔想出名 唔好放我地上枱

佢地根本同學民無分別

g瘋同冠中都係分化狗

唔好做9連仔plz

呢度成班鍵盤戰士同痴線佬
唔好亂咁擺上枱呀

笑

三毛po多到

一下又扮慘
一下又要見好就收
一下又分化

台仔智力能跟得上？

g瘋:我收割唔到，我就收割你

又的確係
學民骨幹都去哂眾志
但心智冇變過

Pu

唔好忘記長輩圖呀，搞send信係咩人做
係網民做
唔好搞到呢啲力量
政棍！

Push
唔好俾位人搞連仔啦

唔好搞我地連登, 唔該

巴打，對中立定義企太前

岩岩出冊就咁多野講真係好煩
你幫香港人坐左咁耐好多謝謝你但唔代表咁就可以咩都亂咁講

連登每個鐘頭的focus都唔同，同時又可以保持有人互相打醒的狀態

佢地會跟跟下會跟到精神分裂

推
你睇連登可以，但唔好當正連登係工具。
唔好擺上枱，連登唔想拎光環

推，遠離連登

無形力量先係最好backup
浮上水點幫手，智障

講得岩，推

陳雲：網絡時代的鬥爭。你要自己定義，自己組織，不必有一個象徵式的地點來佔據，不必有一個象徵式的指揮大台來領導。更不要圍繞在一個預設失敗和出賣你的大台來行動。
你佔據了那個地方，宣告了開始，某位領袖高呼「佔領中環現在啟動！」，打擊的你人就有辦法令你得到終結。
你聽從一個大台，那個大台是設置在打擊者的圍堵範圍，那麼大台宣布解散或大台的領袖假意被拘捕之後，運動就終結。
二十一世紀了，不要停留在二次大戰時期，好麼？
Don't be bound by your definition and a group of leaders on a directing platform who are very likely to end the action and betray you.
Be fluid. Be water.
When there is no beginning, there is no end. Till victory comes.

擺連登上枱即係將連登變做一個可以畀人打擊既大組織，結果只有死

都認同既，但唔好屌，要鼓勵。鼓勵佢專心做好工作

咪搞鳩連登啦

話唔定有個平行連登 大家 block 左既人係度圍威喂開緊會

中共式捧殺

我希望佢真係失言

咁樣搞分裂 確實高招

Dllm 成班所謂政治人物上哂水都係想拎光環
萬一後尾比人抽後算帳就會怪連登而拍拍蘿友走
想連登仔成為人血饅頭 真係好撚嘔心

佢唔吊都唔得。坐撚到傻左

唔好擺連登上枱
你有冇見過對家擺維穩討論區上枱呀

多謝二百萬香港人好過啦

我最撚愛國，咪擺我上枱

你地議員做唔掂，諗住叫小巿民去做

企開啲啦屌你老母

x2

連仔幫手置頂啦
Dllm 我地呢度做文宣做聯署唔洗你表揚阿屌你
呢d 本來係你地要做既事阿屌你
樹大招風都要教? dllm

支掛逃犯條例修例

咁放諸任何討論區都中立啦
香討中立架
高登中立架
咁講有乜意思？
人先係討論區既核心
連登文化係包容多元政見同文化?
答案不言而諭

真 連登只係一個平台
但唔好濫用到變當年高登咁 大量打手

連登大台

psihs

會扑異見人士就係唔中立

認同樓主

廿三條

PUSH

咪撚推連登出嚟啦你想連仔嗰班admin死定連登仔死？

呢兩日無啦啦咁多泛民提連登？朱凱迪 鄺俊宇 黃之鋒 仲有無？

一定會 有咩做唔出

連狗今次有排煩

造神一定係失敗收場
當年d人想將梁天琦, 黃之鋒做神, 愈比人吹奏做比外界批評就愈勁
民主價值就係在於每個人都有相對平等權利, 唔駛一定要聽其他人講
要聽其他人講, 同老共玩緊果隻黨領導一切有咩分別
拒絕造神, 擁護民主真正價值

根本愈少人知愈好

吊你老母

瘋狂吊柒佢

d人睇佢咁撚醒 原來係on9仔 食屎啦

咪撚搞鳩連登啦，求你！

槍打出頭鳥

推...唔好擺連登上枱...你班政客

推阿

推 連登只係網民

真，咪搞我地

尋日已經想講有冇搞錯，d議員(朱海迪個d)話等連登搞全港不合作運動，其實根本自己唔夠薑搞，怕步佔中七子坐監後塵擺連登上枱

支持低調

本來已經一大班打手啦

話佢地想開始收割光環係無錯
網民只需要跟隨自己意願即可，唔洗理佢地
始終班人都係要搵飯食，各懷鬼胎

冇錯，唔好搞死連登

認同請分享🌺

唔要光環呀 走啦

今日鄺仔係商台訪問都擺左連登上枱

推
唔係話分化
但呢班友成日放連登上枱收光環
好停止呢個行為
唔使多謝連登
多謝全部行出嚟嘅人就得

各位網民加油就好
網民最大利器係乜？咪就係一人一把口可以帶動風向
要林奠回應我地訴求！
唔需要人地感激，只要林奠還上街示威市民一個公道
唔好傷害香港市民既愛港之心

連登仔中立

推，解1001比擺撚樣睇埋，我地只係為自己行出黎

認同請分享

中箭一席都無，夠膽搞連登，之後都唔會有

之前高登已經玩死左大量五毛

就咁話多謝上街既人咪得
戇鳩無腦仔
自由討論可能從此不再

人地道謝咋
冇叫外國勢力介入

連登唔係你地嘅基地 係一個香港人圍爐嘅地方 唔需要任何外國勢力

香港班死政棍

已經pm
但unread

所以唔好因為個別議員今次既勤力而盲投
記住投票唔係睇明星
係要投一個做到野又代表到自己既人出黎

建議連仔連紅底
我地支持中共，愛國的

環球時報記者，我係毛巴
我愛習大大

成班垃圾驚自己有事就關連登仔事

咁又公道啲，冇人會為揾食坐監
Gphone同羅三7坐咗，仲肯肯定冇得選
就算政見唔同
佢哋既付出絕對值得尊重

只係希望佢哋可以配合，保持連登低調

從來都應該係咁

但係班中學雞擺吓街站 影吓相打吓咭
咩都未做到就黎消費連登
香港障智係最無資格咁做嘅

邏輯上‘今次勤力’已經係‘做到野’既證據

唔好推連登出黎比人當箭靶呀！請善用智慧！ 智慧呀！

所以呀鄺d人好like
我都欣賞佢，做實事唔需要係咁打嘴炮9up

唔好上綱上線
唔認同佢咁做，但唔使吹到佢講兩句就會仆街冚家鏟

好多野佢同學民係帶頭做，咩都第一次冇經驗可遁
事後睇梗係多錯誤
但馬後炮邊個唔識？

推，咁攪法會比政權封殺

有無人可以提下佢地唔好放連登咁楊

我哋最多都係忠誠反對派

就係因為佢有落到現場做野
而且唔割席
試下落場既係教書雲/林卓廷一早比人屌走左

希望大家高抬貴手唔好搞連登

愛國愛港人士

後者唔知
有巴絲講雲e都有落去
我諗槍林彈雨唔理得咁多

就算講都講得 general d,
就咁話 網民唔同嘅網上平台 咁咪算囉

佢有落去同黑警理論
但尹兆堅落力過佢
而白頭佬就只係白頭佬

推...
我地自己會做好本份

遲吓開ac要考牌

我都知教書雲有落場
我拎佢做例純粹係佢往績都唔好

連登作為平台係中立

我將呢件事理解做想比返個credit連登
但係！！
連登真係單純一個forum黎
認同咪推，唔認同咪負皮
唔存在乜嘢有組織活動，亦唔需要gphone你表揚呀

連登仔絕大部份都係建制親中
呢到包容到反共既小眾咁解, 希望社會大眾唔好誤解🙏🙏🙏

連登格言： 女人係雞 係公廁

請政治人物放過連登俾香港一個淨土
唔好成為政治工具

如果唔係我一撚定唔會支持你條仆街

如今唔係政唔政治既問題 係對與錯，生與死既問題！ 可惜唔見棺材唔流眼淚係人性

所謂嘅連登仔其實只係你身邊嘅香港人 你要多謝連登仔不如多謝你身邊一齊企出嚟嘅香港人好過啦

笑撚死人
部分連登仔真心膠以為大和解
轉頭俾政棍捧殺

你有冇上過香討之類
出個post唔啱港共心意即刻刪帖即Ban ac
連登頂盡只係user屌黎屌去 互Block
與其話聲音單一 不如話愈辯愈明

唔準搵連仔 連登！

佢做乜柒介紹呢間精神病院呀， 呢度好撚危機，呢幾日個個都起度發夢，夢遊，唔撚好黎呀屌

呢鋪中箭

一浮面又要搬家
不如下次推撚晒畀個唔存在嘅暗登

班友好興一搭大台 一有大台就放自己友上去攞主導權

G持

認同 連登只係一個媒介 而唔係一個組織

推 成班on99

佢地del咗post未

中乜撚野
仲有，正常人都要有立場啦，中條撚咩

Hocc做多左了